1. подтянуть зависимости: composer install
2. создать бд test_job в mysql, изменить настройки в bootstrap.php
3. запустить: vendor\bin\doctrine.bat orm:schema-tool:create, для создания таблиц
4. запустить test.php